#緊急聲援 沙田法院2點半

#緊急聲援 ‼️‼️‼️ 沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣 有健仔(留院)同#緊急聲援 ‼️‼️‼️ 沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣 有健仔(留院)同救健仔嘅義士！！！！救健仔嘅義士！！

幫推呀
聲援呀
手足需要支持啊

尤其想幫健仔而被捕嘅手足

要人啊

sorry 阻一阻

【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

pish

推呀

推！！！！！！

推

籌派哂
不過仲要人